搵人夾Spotify family plan

夾一年，有興趣留低tg

各位要小心騙子出沒
電話54661960
Tsang C**** M**
已報警

我呢度啱啱走一個 多個位出黎 有無人要入 196

啱啱有人TG我，叫我FPS比佢，用新號碼？

幫手cap埋佢啲對話放上黎

避免出現更多受害者

下次出post 要加呢個新電話號碼

謝謝巴打

OH~~~~啱啱del咗啲對話block撚咗佢，sorry衝動咗，幫唔到手

我原本個邊走左一個 有冇師兄想夾

各位要小心騙子出沒
電話54661960
最新電話 66857215
Tsang C**** M**
已報警

有

又有新號碼

死傻仔 大家唔好俾佢呃
爆完佢 刪哂啲對話

各位要小心騙子出沒
TG 常以Liverpool 為名，誘騙你過數，然後del 對話紀錄
電話號碼包括54661960 66857215 63435797
Tsang C**** M**
已報警

感謝提供資料

好彩冇上當

160蚊一年, 新加坡 family plan, 一樣有香港歌
第一次 vpn join 完 plan 就以後唔駛煩